蕭若元「神準」預測：《蘋果》改過自新都無用，執得

港版《國安法》殺到，中央勢高壓控制言論自由，被喻為香港「最燈」的時事KOL蕭若元一錘定音，當條例一旦落實，「《蘋果》改過自新都無用，執得！」建議《蘋果》將員工調派到台灣維持香港網上新聞。

蕭若元預料，《國安法》立法後傳媒生態將會大執位，「將香港電台唔服從嘅人炒晒，換血！」更指「反對政府嘅自由係無㗎啦」

即係無事

多謝蕭生

可以放心all in 282

282 up up

多謝燒山！
燒山好嘢！

燒山收左肥佬黎幾多錢

依排d燈力弱左？

多謝燒山